{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오션 더 포인트 호텔 광안리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後8時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 チェックインの際には、本人の実物身分証明書を提示する必要があり、チェックアウト時間は客室と曜日によって異なる場合があります。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生し、客室に1人を追加で宿泊させるには当日30,000ウォンを追加で支払わなければなりません。 駐車場を利用するには車両番号をフロントに知らせなければならず、チェックインの3時間前から無料で駐車が可能です。 朝食は午前8時から9時30分まで利用でき、追加申請時に1人当たり12,000ウォンの費用が発生します。 また、8階にはランドリールームがあり、客室は禁煙です。 清掃スタッフは洗剤の使用量を減らすために2泊以上の宿泊の場合、客室に近づかないことがありますので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後8時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際には何を提示する必要がありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、本人の実物身分証明書を提示する必要があります。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金が発生し、客室に1人を追加で宿泊させるには当日30,000ウォンを追加で支払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用するには何を知らせる必要がありますか？",
            "answer": "駐車場を利用するには車両番号をフロントに知らせなければなりません。"
        },
        {
            "question": "駐車は何時間前から可能ですか？",
            "answer": "駐車はチェックインの3時間前から無料で可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はいつ利用できますか？",
            "answer": "朝食は午前8時から9時30分まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の追加申請時の費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食の追加申請時には1人当たり12,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "ランドリールームはどこにありますか？",
            "answer": "ランドリールームは8階にあります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "清掃スタッフは何のために客室に近づかないことがありますか？",
            "answer": "清掃スタッフは洗剤の使用量を減らすために2泊以上の宿泊の場合、客室に近づかないことがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 275,
        "QA": 409
    }
}